疤痕增生可以點做

真心想請各位巴打絲打幫幫手
我一直都有疤痕增生既問題 最近覺得佢愈泥愈大粒
想問下有冇人之前去過邊間皮膚科可以推介下